通常聖誕前講分手一定係有第三者,同意嗎？

趕住想同第三者名正言順咁過聖誕

呢兩個星期分手既你不要傷心, 除左頂綠帽開開心心過聖誕

正評
上一頁

不同意